Asos 送貨慢左？

有冇巴絲keep住有買asos
呢排小件好似比哂郵局做 ， 慢左好多
kerry係咪已經冇做asos ? 之前kerry勁快

asso仔戲咁ga啦 體諒下

免運費仲想點
同埋郵局送拎貨都方便d

返工就唔到郵局

戲?係? 拼音狗

不嬲細件係郵局做
一定價錢先速遞

睇運氣

岩嘅 , 我仲記得幾年前asos唔加錢用快遞真係成半個月先送到 , 呢2年唔用快遞有時一星期就到 . 我睇佢tracking 係澳洲送黎 , 以前好似係UK

我最近一次買係10月21號 佢26定唔知27號朝早就送到我屋企
買咁多次 次次都唔過一個禮拜就送到

之前我工商區係嘉里物流送 平均都係個幾星期

留名先 2個月前買 仲係用嘉理

上星期有85折，多人買就會耐，應該雙11都會，你等佢咩折都冇就唔洗一個星期

平時大概一次買幾錢左右既貨?

唔定架 有時千幾蚊 有時六至八百蚊 百幾蚊都試過

屌你老母大陸仔

發現越平越耐

想問下asos話delivered on 14 Nov
係指14號出貨定14號到?

Delivered...已送達

Dispatched 已出貨

之前用Bex 好撚慢
落左地都要3/4日

而家轉左物流公司快左好多

之前用Kerry 一星期就到

好想知邊間速遞 仲未到

咁撚無知 真膠定假

竟然係順豐

啲料好垃圾

你指ASOS 牌？
我買tee 同裇衫 ok 喎